香港冇得救

本身對修例冇咩感覺
今日見完客 決定孤身一人出黎支持 衫都冇著黑色
個爆發點係 係記者會上見到林鄭個西樣嘴臉
真係好克人憎
真係想推佢落台
而家呢刻人身處政總門口
屌佢老味係度sing alle ah lo
笑唔笑死人 係度唱詩歌
一個領袖都冇 群龍無首
議員又冇 民主黨 公民黨 工聯會？
唉 準備返屋 冇撚用
唱詩歌最大問題係 唔係個個都係天主基督
仲有比人口實話外國勢力

聽到有人叫咪話 下次出黎一齊再吹聖詩...有冇咁幼稚

再唱聖詩...